Выкладка больших PDF.

1. Полученные файл переименовать: заглавные буквы прописными, пробелы на тире или вообще убрать. Полученное имя запомнить.
3. imagick - должен быть установлен: # apt-get install php5-imagick
4. Файл загружаем на сервер по FTP.
5. Запускаем /map4.php в браузере и тыкаем на загруженый файл.
6. Ждём когда сгенерируются файлы JPG.
7. Проверяем файлы.
8. В БД в dms_files есть запись о файле pdf. Её необходимо либо переименовать на из п.1, либо переименовать сам файл под эту запись.